Bitcoin巨跌

見到有youtuber大推Bitcoin, 糾結入唔入手好

個個人話買 即係大莊等緊放

今真係跌左3個鐘,唔知有冇得賺

其實多唔多人槓桿炒 bitcoin?

咁進取

不過好多人覺得Bitcoin呃人就真

10x leverage閒閒地

個個機構都吹到Bitcoin上天
呢排都賺夠了

唔緊要喇，總會有人唔信